26歲，負債40萬

月搵30k文員仔、個個月還12k、但身邊既人都好難頂、身企人好煩、好想搬出嚟住、同事好煩、好想辭職。
但無本錢做任何野

還曬先算啦

還咩

點解負40萬債先 賭錢輸定係大使碌卡使突左?

下 已經搵30k 40萬好小姐 兩年還哂啦

30k文員係做乜政府文員?

有本錢都唔會成功！

20萬學債、20萬碌卡洗大咗

我係你還夠20K啦一個月
有無負擔呀

30k文員仔咁勁

30K 勤力少少 2年內一定可以清得哂條數

無負債先追求自己想要既野啦
26歲月薪30好快可以過你想過既生活

20萬卡數你自己享受完有怨氣？

學債根本唔關事, 我借3年12萬non-mean 每個月還8舊
你20萬咪千幾蚊一個月

20萬卡數, 你有p loan清卡數架可, 直接喺信用卡戶口還20個, 息多過本

唔係賭都還好 有30k有心既慢慢還好快還得哂

洗大咗呢個借口真心on9, 幾大個人呀，26歲仔喇DLLM

29歲400萬負債添啦